真心想幫陳同佳自首，點解要送去台灣?唔飛去答咗台灣移交協議既地方?

香港政府唔係政治考量係咩?

更正:飛去簽咗台灣引導協議既國家

自首唔係直接番通緝佢既地方最方便？
送佢去第二度都解決唔到文件上既野架

.自條撚首政治 show, .點解會有安家費

依家個問題係台灣唔畀入境。
台灣出咗通緝，台灣邦交國如果接收咗台灣通輯犯，就會主動聯絡台灣引導。
咁就香港就射咗個波畀台邦交國。但政治考量係:
中國近年逼台邦交國與台灣斷交，港府放陳生畀台邦交國即係落中國面，香港政府唔係政治架於公義咩?

如果係陳同佳要自投法網，一個死刑犯洗比邊個?

香港政府就係政治凌駕正義

台灣講左只可拘捕 唔可自首

對陳同佳來講被捕同自首既分別係咩呢?
如果佢真心想受法律制裁，咁就唔介意投台灣法網。
咁既係唯一方法係佢願意被捕。但:
1.香港政府係香港境唔可以拉佢
2.台灣政府係香港境又唔可以拉佢
3.佢入唔到台灣境

咁只要佢入到台灣邦交國，咁佢就可以撓過政治層面被捕。由邦交國同台灣司法互助。香港政府退出事件舞台。
但係如果中國知香港政府操作，咁即係香港政府當住中國面承認台灣有邦交國。假設陳同佳想受法律制裁，唯一唔想陳同佳去台灣邦交國既人就係香港政府。